樹洞

唉，知道有人負皮
只係想提供一個地方比各位發洩or 吹下水，幫有心事嘅朋友打打氣